{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFACD","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n riivsaia."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib vihma k√§es olla."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pruunid laigud."},{"text":"Olen taimetoitlane."},{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE9967A","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Elan meres ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Olen v√§ga tark selgrootu."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja rohtu."},{"text":"V√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0522D","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n enamasti rohtu."},{"text":"L√µvid jahivad mind tihti."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5F5DC","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ehitan tamme ja mul on suured esihambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib puitu n√§rida."},{"text":"Ehitan oma kodu vees."},{"text":"Kobras on minu nimi."}],"options":[{"label":"Otter","isCorrect":false},{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Muskrat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Segunen oma √ºmbrusega ja vahetan v√§rvi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"S√∂√∂n putukaid."},{"text":"Minu maskeering aitab mul end varjata."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kameeleon","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen √∂ine r√∂√∂vlind, kellel on vaikne lend. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma √µ√µtsun √∂√∂sel."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid n√§rilisi."},{"text":"Mul on suurep√§rane kuulmine."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Hawk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD2B48C","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mul on s√§ravkollane n√§gu ja j√§lgin p√§ikest terve p√§eva. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Armastan sooja ilma."},{"text":"Kasvan v√§ga pikaks ja mul on suur pea."},{"text":"Minu seemned on n√§mmad, mida s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"P√§evalill","isCorrect":true},{"label":"Daisy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan puudel. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ahvidele m√µeldud n√§mma maiuspala."},{"text":"Olen kollane, kui olen valmis s√∂√∂ma."},{"text":"Kasvatan kobarates puu otsas."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Mul on okkad ja ilusad kroonlehed. Ma tunnen v√§ga magusat l√µhna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kingitakse tihti kingituseks."},{"text":"Mu varrel on teravad ogad."},{"text":"Ma tulen paljudes erinevates v√§rvides."}],"options":[{"label":"Tulp","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Lily","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk, oran≈æ juurvili, mida j√§nesed armastavad s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind."},{"text":"Ô∏è Olen sinu silmadele hea."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk ja tugev ning pakun varju. Linnud ehitavad minus pesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pagasiruum ja oksad."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib minus p√§hkleid peita."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Bush","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen lilla, rohelise v√µi punase viljaga viinapuu. Ma olen tihti harjunud mahla tegema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"Mind v√µib veiniks teha."},{"text":"Mul on seemned sees."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on k√µva v√§limine kest ja saab vee peal h√µljuda. Sa v√µid mu mahla juua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan palmipuul."},{"text":"Mu liha on valge ja maitsev."},{"text":"Ô∏è Sa leiad mind tihti troopiliselt saarelt."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":false},{"label":"Kookon","isCorrect":true},{"label":"Ananass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen √ºmmargune k√∂√∂givili, mis v√µib olla palju v√§rve, sealhulgas roheline, kollane ja oran≈æ. Mind kasutatakse tihti oktoobris nikerdamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed nikerdavad mind tihti Halloweeniks."},{"text":"Sa v√µid minust piruka teha."},{"text":"Kasvan viinapuul ja saan s√ºgisel suureks."}],"options":[{"label":"Squash","isCorrect":false},{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Melon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen taim, mis v√µib elada sadu aastaid ja saada v√§ga-v√§ga pikaks. Inimesed panevad mu vanuse kirja, lugedes r√µngad minu sees kokku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu puitu kasutatakse majade ja m√∂√∂bli ehitamiseks."},{"text":"Sa v√µid √∂elda mu vanusele, lugedes mu s√µrmuseid."},{"text":"Alustan pisikese seemnena ja kasvan millekski tohutuks."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Bambus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen v√ºrts, mis tuleb puukoorest. Minu maitse on soe ja magus ning seda kasutatakse sageli magustoitudes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit puukoore seest."},{"text":"Maitsen maitsvalt k√ºpsistes ja kookides."},{"text":"Ma tunnen kuumades jookides h√§mmastavat l√µhna."}],"options":[{"label":"Piparkook","isCorrect":false},{"label":"Kaneel","isCorrect":true},{"label":"Ingver","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}}]}